條女出左事

諗住upgrade 條女，點知，upgrade 完之後，就入唔到window , 重裝都裝唔到，卡住係load window 7個畫面到 但就入到bios 既，所以請教下咁多位係咩問題， 下面cpu,老母板，ram 都係新既

Spec:

CPU i5-8400
MB: b360g -gaming
Display card ; gtx1050
Ram t-force 2400 ddr4 8gb x2
HDD TOSHIBA DT01ACA300 SCSI DISK 3TB
SSD Samsung SSD 850 EVO 250G
PSU Antec VPF550 550W Power supply

你換ram換板換I,你真係覺得唔洗重裝windows
仲話upgrade 條女
Upgrade 左你自己先

Sorry巴打 ，可能我講得唔清楚，我係重裝都裝唔到，即係我係 bios 到禁boot 入碟裝，但佢讀完條之後，都係會卡係window 7 logo 果個位

塊板~ 只能網WIN 10

換過無出事點睇
E2220搬去i53470 work
I53470搬去9700都work

其實上面位巴打都講得岩，我上網search 好多人都建議應該重裝 ，我就係重裝唔到先打算上黎問

今晚返去試下先

肯定呢個答案啦
見樓主你ram係team ,係咪newegg 自組

係呀 Newegg 等左我好耐

叻仔

試下係BIOS到轉UEFI做Legacy試下

i5 8400 b360 諗住裝win7

真係唔熟電腦野 sorry

Win7

新野九成都要裝win10